沖涼搽沐浴露搽落邊個位先 點解？

一定係膊頭先 因為膊頭可long住啲沐浴露 唔會咁易流晒落地

乳溝
理由同你一樣

肥仔波就肥仔波

一定係搽係手先

陰毛，最易起泡

先洗乾淨對手先 爲後手臂

理由同你一樣

腳板先，然後倒樹蔥沖涼

賓周，道理同你一樣

陰毛，易起泡

妹妹

J

隊晒係心口

再慢慢推開佢
同你原因一樣

肛門毛，理由同你一樣

口 因為肚餓

胳肋底, 最臭

巨龍，表面面積大，理由同你一樣

頭頂 因為光頭

洗完陰毛啲泡推開去全身

手掌心

屎忽，順手揸兩野好手感

口
試下味先

人地個心口, 搽混佢

手掌 跟住揸肚

手掌 跟住巨龍 跟住chok